貼左d 文宣係d 牛身上

利申：住梅窩

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

圖定老母

咁撚有創意

幾好～
不過揾個唔會傷害到佢地嘅方法

咁有創意
抵你破產

流動文宣站

sor

Blocked

唔係直接貼佢地身上就得

唔見有人講嘅
利 住梅窩